nous avons ici une veritable possiblilité de lancer de la contribution:
nombreux sont les gens qui effectuent des comparatifs entre logiciels
(libres ou non) et qui pourraient alimenter une base.

Il y a de l'existant open data (wikipedia "list of .."), framalibre
(alternatives.to ?). ces data doivent pouvoir etre dumpées (web fatigue).
